[珍姐轉訪袁弓夷] 與美國務院談香港及宗教自由問題,促美立法定性中共為犯罪集團

【🔥熱點直播】(國語＋字幕)袁弓夷（袁爸爸）(6)： 赴美華盛頓最新情況；與美國務院談香港及宗教自由問題；促美立法定性中共為犯罪集團，逼9千萬共產黨員退黨｜2020年6月12日 | 珍言真語 梁珍
觀看次數：154,820次•串流直播日期：2020年6月12日

一講國語阿珍嬸即刻收放自如，幾鬼流暢

打錯字

專訪......

1 希望美國比具體政策幫香港學生升學, 庇護
2 中英聯合聲明無效, 公投自決未來

3把中共定性為犯罪組織(同我先前講的定性香港警魔為恐怖組織一樣)
係此情形下只要係其成員不需額外證據就可以制裁

其實香港本身有得自決
不過中共迫聯合國取消

所以一定要再來一次公投